冇癮慘過賭癮!!!

認同
三星期前先過大海輸左

就算輸都成日會好想去賭

雖然好仆街，但好彩個台風 保住左月尾份糧

之前試過贏成皮就成日心郁

嬴都輸返曬

嗚我都好想唔過海賭

有冇試過戒? 有冇心得?

有其他想買既野就自然會收皮儲下錢

買樓

巴係咪睇完一夜致富所以心郁

你都有睇？

有

想儲錢

你唔好撚玩啦 賭癮

有賭癮做咩啫
妳個user name係腎仔